屌你老母，暗蒼我真係好撚憎你

日撚日比條女笑鳩我暗蒼人，講野果時成日不經意咁望鳩我d 暗蒼 鍚佢果時仲話驚d 暗蒼掂到佢

知己知彼
佢叫暗瘡

應該點樣去暗瘡印

咁你起碼有女

屌無啦啦爆倉
個啲乜鳩酸乜鳩膏完全無撚用

愈用愈衰

我都攪左兩年先好番9成
依家仲有少少暗粒同一兩粒瘡仔
以前額粒十幾粒

好委屈佢

真心
戒丁應該會好好多

屌你老母次次生都生係鼻入面好撚痛啊

食a酸囉

有冇tlg

搭單 可唔可以send埋俾我睇下

但我只係可以俾到個樣你睇 唔知咩藥嚟

點去印

有tg?

一幅圖就咁擺上嚟有幾難
定係你想做推銷

個人認為Hk間彩xx呢隻暗蒼膏幾好用
佢呢隻系列有支去印都唔差 價錢一般
但唔好買成set 其他冇用

我都會 佢乾左會有浸好似鼻屎色既皮

冇號碼 不過同一系列

做愛同打丁有無分別

舊登有個post
話做愛係採陰補陽
打丁係孤孤陽不生
諗諗吓又係
好似你同人傾計點都好過自言自語

到你大d就唔會有暗瘡問題

我都係易生

不過好d 只要完全唔食熱氣野/油膩野就無事

一食一定生 d印勁撚煩

抵你死啦 名都打錯

今日又生左粒石頭瘡

好痛呀屌

我有個朵 叫瘡龍

今日先比人問係咪暗瘡生出黎

字都打撚錯抵撚你生暗瘡啦傻閪生撚多d啊

屌係老母

好唔開心，塊面好腫，比人串係咪生水豆

最慘係生係鼻中央 個個望住你講野其實望緊粒暗瘡

係 成日疑住d 人望住自己d 瘡

岩岩條女影我d 暗蒼send 比d fd 睇係咩意思

屌你老母

早兩日買左 希望真係work
想請問一下妝前用唔用得?

應該訓教前用好啲

之前有個post教食zinc 加vitamin b，我食完真係生少左暗瘡